認同既share開去 我識政府個編劇

政府理想劇本 ：
機場手足走唔曬 比狗打 比狗拉 仲要好過分咁打 屠殺
已經撤左既手足 太嬲 衝動 忍唔到手 /比鬼帶風向
去圍狗屋或圍政總/......
又再打過
打完 無狗傷 無傷害到政府
但我地手足損傷一大堆
之後鬼/和理非話要休息 比勇武抖
聽日我地可能無力搞機場
或者變左 和你飛嘉年華

我地理想劇本 ：
開開心心番屋企 聽日再去機場
日日去 去到2046
每日塞 機場每日跪低幾個鐘都好

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安夫履革
港國兒女 爾汝天命